[求討論] 蒙面法實施咗嘅話應該點

其實冇得點
都係會照出嚟
但係抗爭會唔會應該有啲策略上嘅改變
求討論

香

港

獨

立

蒙面法應對方法就係蒙面

更加要蒙

日日返工放工個個載口罩
拎載口罩變所有人日常一部份
睇佢點拉

一係200萬人一齊蒙面大遊行，一係照正常咁做，一係全部轉去化妝舞會
希望會有200萬人蒙面遊行啦

繼續蒙面佢點拉人蒙面

晚晚區區開花快閃
何必攻堅

日頭就關心下啲獻世派家人同狗仔狗女
佢地需要多啲愛心同關懷

遊行果時個個開遮
乜撚野cctv 都影唔到啦

繼續蒙
其實你蒙同唔蒙 佢都係亂拉人架啦

咁其實除咗多個藉口可以拉人之外
乜都影響唔到

推一推

天

滅

中

繼續蒙面

[和理非入]只要有心 人人都係物資站，和理非係時候進化做輔助兵

共

參照烏克蘭

全世界變忍者，玩狗屋狗縮老豆揾仔麻包

全民全年口罩日始動！